動物台持棒部揸車去大洗聖巡遊記

今個星期唔去船p了,決定揸車去大洗旅下行

呢個我地駕駛員,會然上條當麻(阻治)
手車好得揸到時速50都好定

炮手19仔(會然星見純那),睇個樣都知佢好麻煩
不過控炮幾好

車長就緊係我做,相就唔貼了

我地租左架四號,準備由柏林直駛去大洗

好想見到我女友

第一站波蘭

沿途上冇咩特別,但係出名麻煩既19仔厭波蘭冇野好食
我就覺得應該係佢唔啱口味姐

叫左個餐,唔識波蘭啲文,唔知咩黎
幾香口

我gta山路練左兩年

路程中見到上空有he111飛過

你隻腳好撚臭，可唔可以縮開

中間就冇咩好講了
見冇咩人回,直接入關鍵部份先

入到俄羅斯領地範圍
好唔好彩見到架is-2

對我地好有敵意
比人打到鳩都甩埋
好彩冇直接擊穿到車入面,唔係既話成班變燒豬

決定返去換架豹式擇日再戰

樓主條盲鳩咁大部IS都見唔到
搞到我地又要返屋企

on 99

咪能嘈

揸兩架虎式都比人打到哭

m記驚現on9仔

冇明眼人？

我揸單車侵唔侵我玩

係囉

下姐係點==

你個啲假既戰車道黎

我同miho見面唔洗你批准